[返黎啦] 頭條新聞：第1集—馬照跑

屌你老母即刻推先

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

黎明來到！！！

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

頂個op同埋eyecatch咁貼地點搞呀

大家要留意呢幾日有咩活動呀！！！

一開場笑咗
好癡線

同閘對話笑左

推

Diu睇訪問嗰陣上一秒想笑下一秒就喊咗出嚟

大家睇完笑完，唔好唔記得死咗既人、流咗既血、係監獄入面既義士，要繼續出黎，你既表態同支持係好關鍵，唔係Share張相然後就心理安慰自己「抖下啦，我都做咗野(網上share張相+罵兩句)」。

唔好忘記義士

抖咗成個月啦！
出黎啦！

Be water還Be water，
「知進退」並唔係叫你縮埋一舊係屋企！

危險就轉場！
而唔係「鑽」返入張被做返港豬。

啊！！！！！！

push

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

like 左再睇

港台叫大家撐到尾

睇晒 好正

好高汁
次次睇港台都感受到明明應該係私人機構姐係CCTVB應該做嘅唔做
搞到公營嘅港台冇得唔做，但係港共又唔肯落budget個種無奈

pish

推俾全連登睇